Trump想睇埋區選再決定簽唔簽人權法

本身諗緊trump唔簽住係咪凈係因為trade deal
今日睇到呢篇新聞
突然connect到
Trump係想睇區選反應點再決定簽唔簽呀！
如果區選班垃圾賣港大敗 trump就可以有更加強既理由去簽
相反 如果仲係賣港派贏 美國要pass個bill個理據就會弱好撚多
所以快撚啲去投票唔該！

新增動新聞】美國白宮國家安全顧問奧布萊恩（Robert O'Brien）周六表示，中美仍有可能在本年內簽署首階段貿易協議，但同時表示總統特朗普不會對香港發生的事視而不見。他表示，美國希望香港區議會選舉在沒有暴力事件的情況下舉行，認為那會是「好兆頭」。

奧布萊恩在加拿大哈利法克斯出席國際安全論壇期間對記者說：「我們希望最遲本年底達成（首階段）協議……同時，但我們不會對香港、南中國海以至世界其他地區發生的事情視而不見。」

奧布萊恩表示，美國不希望六四天安門鎮壓在香港重演，「我們已經在香港看到太多暴力事件了……真正問題是一旦中國鐵腕鎮壓示威，世界會如何回應？美國一定會盡其本份」。

美國國會日前通過《香港人權與民主法案》，正待特朗普簽署生效。特朗普周五未有回應會否簽署法案，只稱「我們要跟香港並肩，但我也跟（中國國家主席）習近平並肩」，又說其政府會仔細檢視法案內容。

推呀

快撚啲投

唔投既話會造成一連串影響

推爆佢

Agger
文宣請入

快啲投

咪比賣港派贏

想trump快啲簽或者推加辣版就快撚啲投

叫埋身邊人投啦 齋係連登講冇用

俾美國知we stand with USA!

證明香港人食左20年屎
被人滲透哂就永無翻身之日

可以話係沉默大多數忍受唔到示威決定出黎投票支持止暴制亂......
去投票喇

如果輸美國就好難再幫得咁出面

終局之戰

唔好戇鳩啦 就算建制贏左都會簽架啦
大撚把證據對家出千啦

屌你咪咁天真啦 我地贏既話理據強好多啦

Ok

個選舉都唔公平贏左理據緊係強好多啦
但係美國唔會因為輸左區選唔幫香港囉

你噉諗就錯喇，佢而家唔簽只係因為唔想對選舉有任何影響。怕簽咗會激起民粹主義益咗建制。此終都係身處外國，謹慎啲係正確嘅。

法案嘅結果其實就只有通過一途，因為佢要做一個國際嘅領頭角色。相信英國等完成脫歐之後亦會跟隨，慢慢幅射至日本同一直閃閃縮縮嘅歐盟。